櫻桃小丸子個外國同學仔係咪周杰倫配音？

拓海
三萬蚊呀